依家市面1080ti大概賣幾多錢

想買rog strix 上網check過差唔多要$8000唔係bitcoin爆完加埋出左rtx會平d咩

其實香港N卡不嬲都冇「上代減價清貨」呢家嘢
你覺得貴咪買2080囉

btw 其實只有ON9先會用1080Ti挖BTC

之前買張msi 1080ti都只係5千幾
乜依加要8千

得8GB Ram

無挖過唔係太清楚

因為1080Ti其實已經退市
得返啲買多張1080Ti黎SLI既人, 或者樓主呢啲唔知做乜勁嫌2080唔夠VRAM既人先會買1080Ti

比起11GB 8GB做deep learning training個batch size要細好多

3k幾收左張二手msi紅龍
保養到2021 開心使用中

仲企緊4500左右 想買但怕礦卡

1080ti 11gb但無tensor core

20蚊

試吓全世界企硬唔買即刻大特價$1080

n記左停左產1080ti 你要新貨都好難搵到有得買，效能同2080差不多點會平

公布咗但未出2080 個期，1080 ti 曾經跌到好勁

Newegg Amazon 記憶中四千幾有全新1080ti

但一出2080 實測之後， 1080ti 已經全面回升

不如出去五千幾蚊執張2080 好過死搵1080ti 啦

MSI VENTUS 同inno3d早排行貨劈晒價

再唔係去newegg 搵evga 2080 都唔貴得幾多，反正evga 全球保用，有事寄去台灣RMA

放二手2080 5k

VENTUS好似幾抵喎 公版底 散熱都過得去

咁快放！？換2080ti ？

買買買！！

一手5500咋喎

未必咁易買

好多日前

睇佢咩牌子啦

$5500 幾多mhz、用料點先？

centralfield 都係報5699